"Jerry, Jerry, Jerry!"
zijn vrouw smeekte.
"Je bent tegen jezelf om winst te maken," zei Jerry, "en ik en mijn partners lijden.
U moest eren en gehoorzamen; waarom de duivel niet U 'Ik probeer een goede vrouw te zijn, Jerry,' protesteerde de arme vrouw met tranen.
"Is het een goede vrouw om je te verzetten tegen de zaken van je man?
